如果影子政府存在，點解四年前無動作？

利：撐侵

失策

低估trump

侵侵炒晒影子政府啲人，嬲嬲豬

我諗要搞清楚deep state 係想世界好定唔好
如果deep state 既理念係美國/世界大亂呢

世界愈亂愈容易愈容易出黎奪權
四年前個個以為選左侵係美國文明沒落

你又知冇

四年前自信實贏到 無部署
亦唔係無反應 傳媒即刻窮追猛打

新世界秩序

笑死， 當時侵侵個孫女仲學普選話唱歌奶習近平腳指ＴＩＭ
９成係唔撚知一個會奶習近平腳指既人會反鳩習近平面啦屌

因為連登話係有影子政府就有，世界上所有事都係陰謀

你睇支那4年前都撐侵以為係懵炳
你睇而家佢哋只可撐登不能撐侵

以為實有方法彈劾到

以為侵侵有錢齊齊賺唔會影響到佢地既利益 點知侵打柒支那搞鳩到佢地

如果共產政權係衰 點解北京奧軍會: 我係中國人呀Hi？

以前d人講咩關我撚事啊！?

仲記得4年前班支那人點樣撐trump
支共想邊個贏就邊個贏
懷疑deep state就係支共

我已經用你邏輯答左你係幾智障 用腦諗下

記得4年前一堆女走出嚟話比侵侵性擾

如果中共元老存在，點解胡溫下台前無動作？

四年前係整走希拉莉，
今年目標係trump
都無話唔得